麥明詩華姐，三點式相重溫！

ok la ching

對鞋做乜撚野

唔怪得冠軍⋯ 果時狀態咁好

好細炸喎⋯

好唔夾

之後走哂樣

有j 既

著番件衫 好睇好多